（南區人小心）黨鐵有似狗着粉紅背心職員

戴單邊耳機，樣似狗。ching自己小心

推

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

Thanks C hing report

推，佢真係好撚怪

未見過粉紅衫會上車

佢仲要唔落車

問佢嘢囉

叫聲阿sir

1905係海怡再開車，11分鐘左右到金鐘，自己小心。佢個樣似唔熟條線係點，周圍望同似認人樣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

戴紅色單邊耳機，黑黑地，眼有血絲，企向海怡方向嘅車頭（即係向金鐘方向嘅車尾）

推上去，小心

將軍澳都有

搭緊去黄竹坑
仲係度喎條友

係咁係個窿度望出嚟

叫差仔

突登帶無線耳機

係佢啦，似唔熟路，怪怪地
ching幫手test 下佢?
叫聲ar sir

老嘢樣，右邊無線紅色耳機

0716，啱啱落車同第二條粉紅衫交更，第二條友無耳機

呢一兩日車上面條友變曬粉紅衫

試咗，無反應

我扮遊客用英文問佢路，九唔搭八唔識路